【4月新番】不正經的魔術講師與禁忌教典【第 9 話】

不正經的魔術講師與禁忌教典
ロクでなし魔術講師と禁忌教典
Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Records

賴在別人家裡、一年過著無職生活的 葛倫·雷達斯，在家主的強迫下到 阿爾扎諾帝國帝國魔術學院擔任兼職講師。但他假自習之名行打瞌睡之實，就算難得站上了講台，他也是直接把課本釘在黑板上。就在想早點辭職的心態下，被學生 西絲蒂娜·席貝爾提出了決鬥。結果令人遺憾地，葛倫以懸殊的差距吞下了敗戰……然而與政府敵對的魔術結社「天之智慧研究會」襲擊了學院，葛倫也被捲進了一連串的紛爭之中。

PV2

PV3

OP PREVIEW

ED PREVIEW

──預告──
EP8 予告

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 8 話 ：

──放送──
AT-X 毎週火曜日 20：30～
TOKYO MX 毎週火曜日 24：30～

live:
拉到最落 搵 069 AT-X

husky好勤勉

ARRRRRRRRRRRRR 飛左果PART呀屌你老母

LM

上集無睇 返黎叫下春

瑟莉卡！瑟莉卡！瑟莉卡！瑟莉卡！

riel！riel！riel！

下一集又到白貓股升番

公主

冇左剝衫果PART

包裹著的形狀良好的酥胸

D肉未熟

有排啦 而家先 9 點

yes...

法國啲字幕組越嚟越怠惰

遲早有片源已經要跪拜了

BTW公主由始至終都冇屈服到 即使知格倫"死左"
不過動畫飛得太快 又係冇做到出黎

藍毛

漏左ED插畫

其實真係Cut左好多
咁又完一卷 動畫要趕時間

上集無入
想問下藍毛派人士轉返白貓派未

3集完左2卷野.........

唔需要轉

有冇示意圖

睇返上集白猫真係廢物黎 次次都怯場

正宗豬隊友

唔係好記得故事後段白猫做過d乜 希望唔好又柒

個節奏快到

白豬

Fb睇到

好夾

藤田茜究竟做過啲咩嚟今季接到咁多好job 做

露ipad

好女仔自然多人支持

白貓

巴打quote 返人地個fb出黎啦
畫得好好

藍毛真係垃圾黎

一睇你個名就知入唔少白毛

ys

G

藍毛咁叫洗白 s!u j0r

白貓世界第一

男主角又係仆街 咁樣一走了之
抵比人插
BTW基友好撚勁
感覺同主角完全唔同lv

我可唔可以期待白貓制作組可以將第5卷做得好好睇睇

痴線 仲以為條仔你走埋去打個四眼仔 點知係壁咚佢

d經費可能去哂第5卷

白貓真女主
公主真女神...

藍毛真智障...

仲有4~5話

有得諗

我想問
原作係咪對藍毛基友vs合成園長都係咁少描述

完全唔係囉
園長好勁㗎 又食咗再生能力嘅魔藥
Albert布疑陣 等園長以為佢扔刀仔係設術式 其實係慢慢放園長血 令到再生魔藥喺血液嘅濃度降低到失效
3隻人偶被清醒返嘅藍毛秒殺
呢個反而係原作入面真係咁樣

動畫直接cut撚左再生能力

白貓好撚廢

頂咁飛法真係唔好睇，我睇返小說算

2卷做3集一定飛到仆街啦
第5卷做足3集 又係白貓主場
對白貓派制作組有信心

無左每周屌貓張圖
之前D post有條友次次都會POST埋張圖
去到中段已經唔見左

今集又冇咗My precious you for meeeeeeeeeeee

咁飛好多野喎

係咪諗住套路三集1/2卷
然後唔洗諗第二季

同埋所長係好憎異能者 專捉呢班友做研究
而再生能力就係用果班友整出黎

點解唔講多d細節
整到每三集都係一個樣咁

希望後面個篇好d

諗住一季做哂小說有既野啊

一開始都話呢套飛得超多
好多劇情變到唔連貫 好趕太多鏡頭跳黎跳去

不過呢套都係小說廣告黎姐

做雞

連官方都吐糟套野少左個禁忌教典 究竟幾時先點題講下係咩黎

貓貓 🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

貓貓著乜衫都好好睇

因為連小說都好少講到

唔著

唔著冇野睇...

🤤 my precious you for meeee

漫畫幾時更新

magic in my tiny heaaart

動畫一開頭好似講過下？
同天空個島定宮殿有關

BTW 莉艾爾好正，好想保護佢

岩岩睇完今集 今集飛左好撚多野喎
係好撚多
今集明明就算分2集都唔過份
分3集都得 2.5集做呢個故事
最後10分鐘打排球

希望佢真係想留時間黎做好第5卷

有藍毛就夠了

咁撚趕 睇下最尾爛成點啦

留名

老母呢 好耐唔見

然後有一日病發係背後插你一刀

咁就可以呃白貓人工呼吸

sagiri

呃瑟莉卡ok?

呢個絕對要

呢一編真係完全唔掂
不過經費去哂白貓到我唔驅

不過瑟莉卡應該會摑到葛倫醒為止

已經就死都仲摑

雖然藍毛係智障
但都唔阻我對小澤亞李既愛

btw 3種股都入哂

好想同藍毛交合

成個旅行都係計劃釣個組織
但係就派得2個軍人加個前軍人老師去打
一個仲要反骨
最後個女僕又成功拎埋要拎既嘢

嘩屌 今集唔止飛少少咁簡單喎

阿魯貝特打所長成段飛哂

係
直接改撚左成集

我無睇原作 直情R哂頭

當佢一招秒左所長咪算

咁skip左佢兩個打鬥對劇情又唔會有大影響既..

下集開始要胃痛

要睇兩套胃痛野 橙

高危工種：藍/白毛

瑟莉卡咁耐都冇出場

要第6卷先係佢主場

但動畫應該5卷完

Molamola

嚟緊個集瑟莉卡係咪會出返嚟

希望成套砍掉重練

逼人睇原作系列

前幾集都好地地

飛咁快明顯想一季就算